[懷舊PC] 小魔女帕妃系列

以前玩過成個小魔女帕妃系列
好懷念 ，想搵番黎玩 但啲下載link 已經舊到開唔到，知唔知邊到仲有碟賣？
好想玩
除左哩隻系列，仲有餅乾夢工坊

有無巴打 有舊碟賣俾我

推

早掛dl番黎玩 好似百度搵到

排

之前好似有隻game係講個修女，RPG嚟

Down左但開唔到 ， 你有無成功玩到？

玩到 但save唔到 一關左就冇save 我掛左幾日

建議你搵搵女人湯圓 d post可能有

我開都開唔到 我試下搵女人湯圓先，唔該巴打

放假得閒幫你搵搵 如果你搵唔到

好似自己係folder開個save folder就得

淘寶買

我前排都有玩番

俾左$8 買左佢個壓縮檔 ，但開唔到

有link 嗎 ？

我有碟

依家買唔番

好呀 唔該晒巴打

以前買落
我仲有蕾妮特同2

百合啓蒙作

以前d pc game真係好正
夢幻西餐廳

你玩緊未 我12都DL左 玩到SAVE到

樓主真係好懷舊，做咩突然咁有興緻

啱啱係百度搵到

小魔女帕妃1.rar

虛擬光碟檔，要用DAEMON掛載，安裝時會出現空間不足
直接將虛擬光碟入面個LWP資料夾抄出嚟就得

小魔女帕妃2.rar